大灣區就業計劃

月薪18k以上，點睇？

連登仔第一時間狗衝

多撚謝 多撚謝党！

不設實際
第一 , 得香港人有咁高人工? 大灣區內外大陸人無意見?
第二 , 如果唔係 , 幾時輪到香港人做
大灣區大把人啦

大灣區落黎香港做鮮港人, 再拎香港著數上返去做

正解

不過失業撚表示狗衝。非洲都去。

因為香港政府會津貼出糧
公司出9K + 政府出9K = 18K

Btw, 大貓銀行有200 空缺

正苦一皮

錢從何來

你身上

港豬去支那被用完即棄係常識吧

香港政府儲備

可能投入懷抱

辭左份20k既工上去做啦
咁大個機遇

不過人工唔撚包住

日日call g

會唔會上埋洗腦堂？